{
    "_author": "_author",
    "Language": "简体中文",
    "lang_shortcode": "zh_CN",
    "_comment": "_comment",
    "qTox: A New Kind of Instant Messaging": "qTox：新型即时聊天工具",
    "Home": "主页",
    "About": "关于",
    "Features": "特性",
    "Help us": "帮助我们",
    "Contribute": "贡献",
    "Wiki": "维基",
    "Support": "支持",
    "Blog": "博客",
    "Source": "源",
    "User manual": "用户手册",
    "Languages": "语言",
    "A New Kind of Instant Messaging": "属于每个人的安全通信",
    "With the rise of government monitoring programs, qTox provides an easy to use application that allows you to connect with friends and family without anyone else listening in. While other big-name services require you to pay for features, qTox is totally free, and comes without advertising.": "随着政府监控项目的兴起，qTox 提供了一个易于使用的软件让您能够在与亲人和朋友联系的时候防止他人的偷窥。当其它著名服务要求您付费使用服务的时候，qTox 完全免费，并且没有广告。",
    "Learn more": "了解更多",
    "Download": "下载",
    "Nightlies": "每日构建版本",
    "Nightlies aren't for the weak of heart, you may encounter bugs, crashes, and large doses of frustration. You've been warned!": "Nightlies 版本不是给心脏无力者使用，您可能会遇到 bug, crashes 和与很大的挫折。 您已经被警告过了！",
    "Please choose your distribution": "请选择您要的发行版本",
    "About qTox": "关于 qTox",
    "About Tox": "关于 Tox",
    "Nowadays, every government seems to be interested in what we're saying online. qTox is built on a \"privacy goes first\" agenda, and we make no compromises. Your safety is our top priority, and there isn't anything in the world that will change that.": "qTox 的理念是防止你的个人隐私在你与亲人和朋友进行交流的时候受到侵犯。市面上也有一些提供类似功能的软件, 但基本上都是需要付费才能获得比较完整的体验。<br>而 qTox 则是分文不取，而且对用户也没有任何限制。你想用 qTox 做什么都是你的自由。",
    "Instant messaging, video conferencing, and more": "持续的消息，视频会议以及更多",
    "Messages": "文本通信",
    "At your fingertips.<br> You're always in the loop with instant encrypted messaging.": "在你的指尖之上。你的消息将被完全加密。",
    "Calls": "通话",
    "Stay in touch.<br> Make free and secure qTox to qTox calls.": "保持联系。使用 qTox 进行免费的加密语音通话。",
    "Video": "视频",
    "Seeing is believing.<br> Catch up face to face with a secure video call.": "眼见为实，现在就来体验面对面加密视频电话。",
    "LANG_ID": "##### DIVIDER -- DO NOT TRANSLATE",
    "Security": "安全问题",
    "qTox takes your privacy seriously.<br/>With <span class=\"text bold\">leading-class encryption</span>, you can rest assured knowing that the only people reading your messages are the ones you send them to.": "qTox 为你严守隐私。<br/> 有了<span class=\"text bold\">顶尖加密程序</span>，除了你要联系的人。没有别人都窥探到你半点隐私。",
    "Ease of Use": "易于使用",
    "Unlike other secure messaging solutions, qTox does not require you to be a computer programmer to use it. qTox comes out-of-the-box with an <span class=\"text bold\">easy-to-use</span> interface that allows you to focus on your conversations.": "不像别的加密聊天程序，qTox 不需要您成为程序员才能使用。qTox 原生提供了一个<span class=\"text bold\">易于使用</span>的界面，使您能把精力都集中在对话上。",
    "Freedom": "自由",
    "qTox is both free for you to use, and free for you to change. You are completely free to both use and modify qTox. Furthermore, <span class=\"text bold\">qTox will never harass you with ads, or require you to pay for features</span>.": "qTox 是完全免费的。除了免费使用，您还能自由修改它。您可以完全免费的使用和修改 qTox。而且，<span class=\"text bold\">qTox 永远不会发广告骚扰您，也不会让您为了一些附加特性付钱</span>。",
    "Free Software": "自由软体",
    "We're cool folks from <span class=\"text normal\">all around the world</span>.": "我们是来自<span class=\"text normal\">世界各地</span>的一群人。",
    "Want to help? We're on <span class=\"text normal color white\">GitHub</span>.<br> No coding experience is necessary.": "想要提供帮助? 我们在这里 <span class=\"text normal color white\">GitHub</span>.<br> 你不需要拥有任何编程经验。",
    "Source on GitHub": "Github上的源代码",
    "Keep in the loop": "成为圈内人",
    "Subscribe to our mailing list for updates about qTox's progress.": "订阅我们的邮件列表以取得关于 qTox 的进展。",
    "email address": "email 地址",
    "Need some help?": "需要帮助？",
    "Start your own project and ask us on <span class=\"text normal\">GitHub</span>, or in <a href=\"https://webchat.freenode.net/#qtox\" class=\"text bold underline color theme\">IRC</a>!": "在<span class=\"text normal\"> GitHub </span>上建立您自己的项目并且让我们加入，或者加入这个<a href=\"https://webchat.freenode.net/#qtox\" class=\"text bold underline color theme\"> IRC </a>频道！",
    "Developer Links": "开发者链接",
    "Doxygen": "Doxygen",
    "GitStats": "开发统计",
    "Development blog": "开发博客",
    "Documentation": "文档",
    "Donate": "赞助",
    "To see how you can help out by donating, please visit our <a href=\"https://qtox.im/donate\" class=\"text bold underline color theme\">donations</a> page. Thank you!": "想瞭解我们如何运用你的捐款，请见我们的 <a href=\"https://qtox.im/donate\" class=\"text bold underline color theme\">赞助</a> wiki 页。谢谢您！",
    "missedplatform": "没有你需要的平台？",
    "connect": "为"
}
